仲有無人記得A工廠 恒商?

以前會考時代，入得恒商嘅都要係精英中嘅精英，而出到嚟讀過恒商係一種光榮。
而家變左恒大之後，學生質素低左，仲要日日打飛機當自己係大學，真係可憐。
望住呢幾年佢嘅轉化，都咪話唔可笑。

恒大商科=恒商

恒大精英

依家變左雞工廠

恒管班垃圾整臭恒商個名

Pound of my school

grace & nw
恒管之光